<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
    <resources>

        <string-array name="data_movies_name">
            <item>A Star Is Born</item>
            <item>Aquaman</item>
            <item>Avengers: Infinity War</item>
            <item>Bird Box</item>
            <item>Bohemian Rhapsody</item>
            <item>Bumblebee</item>
            <item>Deadpool 2</item>
            <item>Dragon Ball Super: Broly</item>
            <item>Preman Pensiun</item>
            <item>How to Train Your Dragon: The Hidden World</item>
        </string-array>

        <string-array name="data_movies_year">
            <item>2018</item>
            <item>2018</item>
            <item>2018</item>
            <item>2018</item>
            <item>2018</item>
            <item>2018</item>
            <item>2018</item>
            <item>2018</item>
            <item>2019</item>
            <item>2019</item>
        </string-array>

        <string-array name="data_movies_type">
            <item>Movie</item>
            <item>Movie</item>
            <item>Movie</item>
            <item>Movie</item>
            <item>Movie</item>
            <item>Movie</item>
            <item>Movie</item>
            <item>Movie</item>
            <item>Movie</item>
            <item>Movie</item>
        </string-array>

        <string-array name="data_movies_duration">
            <item>2jam 16menit</item>
            <item>2jam 23menit</item>
            <item>2jam 29menit</item>
            <item>2jam 4menit</item>
            <item>2jam 14menit</item>
            <item>1jam 54menit</item>
            <item>1jam 59menit</item>
            <item>1jam 40menit</item>
            <item>1jam 34menit</item>
            <item>1jam 44menit</item>
        </string-array>

        <string-array name="data_movies_genre">
            <item>Drama, Musik, Romansa</item>
            <item>Aksi, Petualangan, Fantasi, Sains Fiksi</item>
            <item>Aksi, Petualangan, Sains Fiksi</item>
            <item>Drama, Horror, Sains Fiksi</item>
            <item>Biografi, Drama, Music</item>
            <item>Aksi, Petualangan, Sains Fiksi</item>
            <item>Aksi, Petualangan, Komedi, Sains Fiksi</item>
            <item>Animasi, Aksi, Petualangan, Keluarga, Fantasi, ains Fiksi</item>
            <item>CKomedi, Drama</item>
            <item>Animatisi, Aksi, Petualangan, Keluarga, Fantasi</item>
        </string-array>

        <string-array name="data_movies_language">
            <item>English</item>
            <item>English, Russian, Maori, Italian</item>
            <item>English</item>
            <item>English</item>
            <item>English</item>
            <item>English</item>
            <item>English, Cantonese, Spanish, Russian</item>
            <item>Japanese, English</item>
            <item>Indonesia</item>
            <item>English</item>
        </string-array>

        <string-array name="data_movies_synopsis">
            <item>Jackson Maine, penyanyi rock country terkenal yang secara pribadi berjuang melawan kecanduan alkohol dan
                narkoba, memainkan konser. Dukungan utamanya adalah Bobby, manajernya dan kakak tirinya.
                Setelah sebuah pertunjukan, Jack, mencari minuman berikutnya, mengunjungi bar tarik di mana ia menyaksikan
                pertunjukan penghormatan kepada Edith Piaf, oleh Ally, seorang pelayan dan penyanyi-penulis lagu.
                Jack kagum dengan penampilannya, dan mereka menghabiskan malam berbicara satu sama lain, di mana Ally
                mengungkapkan kepadanya usahanya yang gagal dalam mengejar karir musik profesional. Ally berbagi dengan
                Jack beberapa lirik yang telah dia kerjakan, dan Jack memberi tahu Ally bahwa dia adalah penulis lagu yang
                berbakat dan harus melakukan materi sendiri.</item>
            <item>Arthur Curry, setengah manusia dari Atlantis, melakukan perjalanan seumur hidup. Petualangan ini tidak
                hanya memaksanya untuk berdamai dengan identitas aslinya, tetapi juga memaksanya untuk menemukan apakah dia
                sepenuhnya layak memenuhi takdirnya sendiri: menjadi seorang raja.</item>
            <item>As the Avengers and their allies have continued to protect the world from threats too large for any one
                hero to handle, a new danger has emerged from the cosmic shadows: Thanos. A despot of intergalactic infamy,
                his goal is to collect all six Infinity Stones, artifacts of unimaginable power, and use them to inflict his
                twisted will on all of reality. Everything the Avengers have fought for has led up to this moment, the fate of
                Earth and existence has never been more uncertain.</item>
            <item>Lima tahun setelah kehadiran tak terlihat yang tak menyenangkan membuat sebagian besar masyarakat bunuh diri,
                seorang ibu dan dua anaknya melakukan upaya putus asa untuk mencapai keselamatan.</item>
            <item>Bohemian Rhapsody adalah perayaan Queen yang menghentak, musik mereka dan vokalis mereka yang luar biasa
                Freddie Mercury. Freddie menentang stereotip dan menghancurkan konvensi untuk menjadi salah satu penghibur
                paling dicintai di planet ini. Film ini melacak kebangkitan band melalui lagu-lagu ikonik dan suara
                revolusioner mereka. Mereka mencapai kesuksesan yang tak tertandingi, tetapi pada gilirannya yang tak terduga
                Freddie, dikelilingi oleh pengaruh yang lebih gelap, menghindar Queen dalam mengejar karir solonya. Setelah
                sangat menderita tanpa kolaborasi Ratu, Freddie berhasil bersatu kembali dengan teman-teman bandnya tepat
                waktu untuk Live Aid. Sementara dengan berani menghadapi diagnosis AIDS baru-baru ini, Freddie memimpin band
                di salah satu pertunjukan terbesar dalam sejarah musik rock. Queen semen warisan yang terus menginspirasi
                orang luar, pemimpi dan pecinta musik hingga hari ini.</item>
            <item>Di Cybertron, Autobots, yang dipimpin oleh Optimus Prime, berada di ambang kehilangan Perang Cybertronian
                Besar kepada musuh-musuh mereka, Decepticons, dan mulai membuat persiapan untuk meninggalkan planet ini.
                Decepticons yang dipimpin oleh Shockwave, Soundwave dan Starscream menyergap mereka selama evakuasi, dan
                Optimus mengirimkan pengintai muda, B-127, ke Bumi untuk mendirikan basis operasi di mana Autobots dapat
                berkumpul kembali. B-127 mencapai Bumi sendirian pada tahun 1987, crash-landing di California dan mengganggu
                latihan pelatihan yang dilakukan oleh Sektor 7, sebuah agen rahasia pemerintah yang memantau aktivitas luar
                angkasa di Bumi. Agen sektor 7 Kolonel Jack Burns menganggap B-127 sebagai penyerang dan serangan yang
                bermusuhan, mendorong B-127 ke dalam hutan, di mana ia kemudian disergap oleh Decepticon Blitzwing. Ketika
                B-127 menolak untuk mengungkapkan keberadaan Optimus, Blitzwing dengan hati-hati mengeluarkan kotak suara
                dan merusak inti ingatannya. B-127 berhasil menghancurkan Blitzwing sebelum pingsan karena lukanya.</item>
            <item>Setelah kehilangan Vanessa (Morena Baccarin), cinta dalam hidupnya, tentara bayaran melanggar dinding
                ke-4 Wade Wilson alias Deadpool (Ryan Reynolds) harus membentuk tim dan melindungi mutan muda bernama
                Russell Collins alias Pemadam Kebakaran (Julian Dennison) dari Cable. (Josh Brolin), cyborg yang tidak
                masuk akal, berbahaya dari masa depan, dan juga harus mempelajari pelajaran terpenting: menjadi bagian
                dari keluarga lagi.</item>
            <item>Goku dan Vegeta bertemu Broly, seorang prajurit Saiyan tidak seperti petarung yang pernah mereka hadapi
                sebelumnya.</item>
            <item>Setelah tiga tahun, bisnis Muslihat, yang telah pensiun sebagai preman, memiliki masalah. Penurunan
                penjualan. Muslihat juga menghadapi masalah baru ketika Safira, satu-satunya anak perempuannya, tumbuh
                dewasa dan mulai dikunjungi oleh anak laki-laki. Masalah yang lebih besar: gesekan antara mantan bawahannya.</item>
            <item>Ketika Hiccup menemukan Toothless bukan satu-satunya Night Fury, ia harus mencari "Dunia Tersembunyi", Utopia Naga
                rahasia sebelum seorang tiran sewaan bernama Grimmel menemukannya terlebih dahulu.</item>
        </string-array>

        <string-array name="data_movies_rating">
            <item>R</item>
            <item>PG-13</item>
            <item>PG-13</item>
            <item>R</item>
            <item>PG-13</item>
            <item>PG-13</item>
            <item>R</item>
            <item>PG</item>
            <item>13+</item>
            <item>PG</item>
        </string-array>

        <string-array name="data_movies_photo">
            <item>@drawable/poster_a_star</item>
            <item>@drawable/poster_aquaman</item>
            <item>@drawable/poster_avengerinfinity</item>
            <item>@drawable/poster_birdbox</item>
            <item>@drawable/poster_bohemian</item>
            <item>@drawable/poster_bumblebee</item>
            <item>@drawable/poster_deadpool</item>
            <item>@drawable/poster_dragonball</item>
            <item>@drawable/poster_preman</item>
            <item>@drawable/poster_dragon</item>
        </string-array>
</resources>