<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string-array name="data_tv_shows_name">
        <item>Arrow</item>
        <item>Dragon Ball</item>
        <item>Fairy Tail</item>
        <item>The Flash</item>
        <item>Game of Thrones</item>
        <item>Gotham</item>
        <item>Iron Fist</item>
        <item>Naruto: Shippuden</item>
        <item>The Simpsons</item>
        <item>The Walking Dead</item>
    </string-array>

    <string-array name="data_tv_shows_year">
        <item>2012</item>
        <item>1986</item>
        <item>2009</item>
        <item>2014</item>
        <item>2011</item>
        <item>2014</item>
        <item>2017</item>
        <item>2007</item>
        <item>1989</item>
        <item>2010</item>
    </string-array>

    <string-array name="data_tv_shows_type">
        <item>TV</item>
        <item>TV</item>
        <item>TV</item>
        <item>TV</item>
        <item>TV</item>
        <item>TV</item>
        <item>TV</item>
        <item>TV</item>
        <item>TV</item>
        <item>TV</item>
    </string-array>

    <string-array name="data_tv_shows_duration">
        <item>42menit</item>
        <item>24menit</item>
        <item>24menit</item>
        <item>43menit</item>
        <item>57menit</item>
        <item>42menit</item>
        <item>55menit</item>
        <item>24menit</item>
        <item>22menit</item>
        <item>44menit</item>
    </string-array>

    <string-array name="data_tv_shows_genre">
        <item>Aksi, Petualangan, Kriminal, Drama, Misteri, Sains Fiksi</item>
        <item>Animasi, Aksi, Petualangan, Komedi, Fantasi, Sains Fiksi, Thriller</item>
        <item>Animasi, Action, Petualangan, Komedi, Fantasi</item>
        <item>Aksi, Petualangan, Drama, Sains Fiksi</item>
        <item>Aksi, Petualangan, Drama, Fantasi, Romance</item>
        <item>Aksi, Kriminal, Drama, Misteri, Sains Fiksi, Thriller</item>
        <item>Aksi, Petualangan, Kriminal, Fantasi, Sains Fiksi</item>
        <item>Aksi, Aksi, Petualangan, Komedi, Drama, Fantasi</item>
        <item>Animasi, Komedi</item>
        <item>Drama, Horror, Thriller</item>
    </string-array>

    <string-array name="data_tv_shows_language">
        <item>English</item>
        <item>Japanese</item>
        <item>Japanese, English</item>
        <item>English</item>
        <item>English</item>
        <item>English, Russian, Italian, French</item>
        <item>English, Mandarin, Japanese, Russian, Korean</item>
        <item>Japanese, English</item>
        <item>English, Spanish, French, Japanese, German, Mandarin, Arabic, Russian</item>
        <item>English</item>
    </string-array>

    <string-array name="data_tv_shows_synopsis">
        <item>Oliver Queen dan ayahnya tersesat di laut ketika kapal pesiar mewah mereka tenggelam, rupanya dalam badai.
            Ayahnya meninggal, tetapi Oliver bertahan selama lima tahun di pulau yang belum dipetakan dan akhirnya kembali
            ke rumah. Tetapi dia tidak sendirian di pulau itu di mana dia belajar tidak hanya bagaimana berjuang dan bertahan
            hidup, tetapi juga korupsi ayahnya dan transaksi bisnis yang tidak bermoral. Ia kembali ke peradaban sebagai
            manusia yang telah berubah, bertekad untuk memperbaikinya. Dia menyamar dengan tudung salah satu mentor pulau
            misteriusnya, mempersenjatai diri dengan busur dan mulai memburu pria dan wanita yang telah merusak kotanya.</item>
        <item>Apa yang berawal sebagai pengulangan aneh legenda Cina Perjalanan ke Barat dengan cepat berubah menjadi kegilaan murni. Pada versi memutar Bumi, anak-pejuang yang
            kuat dan kuat Son Goku bergabung dengan beberapa teman dalam pencarian untuk tujuh bola naga, yang, ketika berkumpul, akan memanggil Naga Besar, yang akan memberikan
            satu bola kepada pembawa satu bola ingin. Masalahnya adalah, Grand Dragon hanya dapat dipanggil setahun sekali, dan penjahat bertarung dengan Goku dan teman-temannya
            terus-menerus karena memiliki Dragon Ball.</item>
        <item>Di negeri mistis Fiore, sihir ada sebagai bagian penting dari kehidupan sehari-hari. Guild sihir yang tak terhitung terletak pada inti dari semua kegiatan magis,
            dan berfungsi sebagai tempat bagi penyihir yang berpikiran sama untuk bersatu dan menerima permintaan pekerjaan. Di antara mereka, Fairy Tail menonjol dari yang lain
            sebagai tempat kekuatan, semangat, dan keluarga. Lucy Heartfilia adalah penyihir muda yang mencari kunci gerbang langit, dan mimpinya adalah menjadi penyihir dengan bergabung
            dengan guild terkenal ini. Dalam pencariannya, dia bertemu Natsu Dragneel dan Happy, rekannya, yang sedang dalam pencarian untuk menemukan ayah angkat Natsu, sang naga Igneel.</item>
        <item>Barry Allen adalah ilmuwan forensik polisi Central City dengan kehidupan yang cukup bahagia, meskipun trauma masa kanak-kanak merah dan kuning misterius membunuh ibunya
            dan membingkai ayahnya. Semua itu berubah ketika kecelakaan akselerator partikel besar menyebabkan Barry disambar petir di labnya. Keluar dari koma sembilan bulan kemudian,
            Barry dan teman-teman barunya di laboratorium S.T.A.R menemukan bahwa ia sekarang memiliki kemampuan untuk bergerak dengan kecepatan manusia super. Lebih jauh, Barry mengetahui
            bahwa dia hanyalah satu dari banyak yang terpengaruh oleh peristiwa itu, yang kebanyakan menggunakan kekuatan mereka untuk kejahatan. Bertekad untuk membuat perbedaan, Barry
            mendedikasikan hidupnya untuk melawan ancaman seperti itu, seperti The Flash. Sementara dia mendapatkan sekutu yang tidak pernah dia duga, ada juga pasukan rahasia yang bertekad
            untuk membantu dan memanipulasi dirinya untuk agenda mereka sendiri.</item>
        <item>Tujuh keluarga bangsawan berjuang untuk menguasai tanah mitos Westeros. Gesekan antara rumah-rumah mengarah ke perang skala penuh. Semua sementara kejahatan yang sangat kuno
            terbangun di utara terjauh. Di tengah-tengah perang, perintah militer yang diabaikan, Night Watch, adalah yang berdiri di antara alam manusia dan kengerian es di luarnya.</item>
        <item>Kisah di balik kebangkitan Detektif James Gordon menjadi terkenal di Gotham City pada tahun-tahun sebelum kedatangan Batman.</item>
        <item>Danny Rand kembali ke New York City setelah hilang selama bertahun-tahun, mencoba untuk terhubung kembali dengan masa lalunya dan warisan keluarganya. Dia bertarung melawan
            elemen kriminal merusak dunianya di sekitarnya dengan penguasaan kungfu yang luar biasa dan kemampuan untuk memanggil kekuatan luar biasa dari Iron Fist yang berapi-api.</item>
        <item>Naruto Uzumaki, adalah seorang ninja yang keras, hiperaktif, remaja yang terus-menerus mencari persetujuan dan pengakuan, serta menjadi Hokage, yang diakui sebagai
            pemimpin dan terkuat dari semua ninja di desa.</item>
        <item>Petualangan menyindir dari keluarga kelas pekerja di kota Springfield yang tidak sesuai.</item>
        <item>Wakil Sheriff Rick Grimes bangun dari koma untuk mengetahui bahwa dunia ini hancur, dan harus memimpin sekelompok orang yang selamat untuk tetap hidup.</item>
    </string-array>

    <string-array name="data_tv_shows_rating">
        <item>TV-14</item>
        <item>TV-Y7</item>
        <item>TV-14</item>
        <item>TV-PG</item>
        <item>TV-MA</item>
        <item>TV-14</item>
        <item>TV-MA</item>
        <item>TV-14</item>
        <item>TV-PG</item>
        <item>TV-MA</item>
    </string-array>

    <string-array name="data_tv_shows_photo">
        <item>@drawable/poster_arrow</item>
        <item>@drawable/poster_dragon_ball</item>
        <item>@drawable/poster_fairytail</item>
        <item>@drawable/poster_flash</item>
        <item>@drawable/poster_god</item>
        <item>@drawable/poster_gotham</item>
        <item>@drawable/poster_iron_fist</item>
        <item>@drawable/poster_naruto_shipudden</item>
        <item>@drawable/poster_the_simpson</item>
        <item>@drawable/poster_the_walking_dead</item>
    </string-array>
</resources>